[2020年 第三季，秋] 連登硬筆字書法比賽

我先， 有冇硬筆字同好。

不如出個題目

題目: 指鹿為馬

個個手字都咁靚 唔符合連登仔標準

靚字